<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<OpenNavent>
  <dataModificacao><![CDATA[1695404959]]></dataModificacao>
  <Imoveis>
    <Imovel>
      <codigoAnuncio><![CDATA[2916534]]></codigoAnuncio>
      <codigoReferencia><![CDATA[2916534]]></codigoReferencia>
      <titulo><![CDATA[Casa 500m², Ocupada, 1 Vaga no Jardim Mirassol em Três Lagoas/MS]]></titulo>
      <descricao><![CDATA[Casa 500m², Ocupada, 1 Vaga no Jardim Mirassol em Três Lagoas/MS Lote de terreno sob numero 11 (onze), da quadra M, do loteamento denominado Jardim Mirassol, localizado nos lotes nºs 23 (vinte e três) e 32 (trinta e dois), da primeira zona suburbana desta Cidade de Três lagoas/MS, hoje quinta zona urbana, com a área total de 500,00m² (quinhentos metros quadrados), medindo 10,00ms (dez metros) de frente, ao nascente para a Rua Aquidaban, por 50,00ms (cinquenta metros) da frente aos fundos, ao poente, onde confina com o lote nº 25, confrontando-se pelos lados, ao sul, com os lotes nºs 12, 16 e 17 e, finalmente, ao norte, com o lote nº 10, todos da mesma quadra M, sem benfeitorias. Conforme Av.03, A Rua Aquidaban passou a denominar-se Sabino Jose da Costa. Conforme Av.07, foi edificado um prédio de alvenaria para fins residenciais com os seguintes cômodos: 01 suíte contendo 1 banho, 2 quartos, 1 sala, 01 cozinha, 1 copa, 1 lavabo, 1 banho, 1 varanda, 1 garagem, 1 deposito; totalizando uma área construída de 207,41m². Matrícula nº 32.166 do 1º Cartório de Oficio de Registro de Imóveis de Três Lagoas/MS. Cadastrado na Prefeitura Municipal sob n° 2.11.013.0011.00060.

Imóvel Ocupado, a desocupação correrá por conta do arrematante.

O imóvel será entregue livre de quaisquer débitos de IPTU.  
Valor Aproximado do IPTU: R$ 834,75.

Informações Relevantes:
1 - Bens no estado que se encontram (imóveis vendidos em caráter "Ad Corpus");
2 - Condição de Pagamento: À vista (sem desconto) ou Parcelado com Sinal de 21% sobre o valor de arrematação e o saldo em até 03 (três) parcelas sem juros + IGP-M - condições completas vide Edital.
3 - Lances condicionais, sujeitos à aprovação da comitente vendedora (ou seja, lances ofertados podem ser recusados ou aceitos pelo vendedor).
4 - Endereço na matricula é Rua Sabino José da Costa, diverge do laudo e IPTU: Rua Advogado Sabino José da Costa, nº 2395. Neste caso, caberá ao arrematante a verificação, regularização e custas junto aos órgãos competentes.
5 - Área construída informada na matricula 207,41m², diverge da informada no IPTU 141,82m². Neste caso, caberá ao arrematante a verificação, regularização e custas junto aos órgãos competentes.

Valor de avaliação: R$ 412.000,00 - percentual de desconto: 17% de deságio sobre o valor de avaliação.

Para maiores informações e/ou dúvidas relativas ao edital por gentileza entre em contato pelo e-mail imoveis.sac@superbid.net - (11) 4950-9602. Sold Imóveis - Creditas - 11.10.23 - 14h00]]></descricao>
      <tipoPropriedade>
        <idTipo><![CDATA[1]]></idTipo>
        <idSubTipo><![CDATA[5]]></idSubTipo>
        <tipo><![CDATA[Casa]]></tipo>
        <subTipo><![CDATA[Padrão]]></subTipo>
      </tipoPropriedade>
      <caracteristicas>
        <caracteristica>
          <id><![CDATA[CFT3]]></id>
          <nome><![CDATA[BANHEIRO]]></nome>
          <valor><![CDATA[2]]></valor>
        </caracteristica>
        <caracteristica>
          <id><![CDATA[CFT2]]></id>
          <nome><![CDATA[QUARTO]]></nome>
          <valor><![CDATA[3]]></valor>
        </caracteristica>
        <caracteristica>
          <id><![CDATA[CFT100]]></id>
          <nome><![CDATA[AREA_TOTAL]]></nome>
          <valor><![CDATA[200]]></valor>
          <idValor><![CDATA[M2]]></idValor>
        </caracteristica>
      </caracteristicas>
      <precos>
        <preco>
          <quantidade>340706.01</quantidade>
          <moeda><![CDATA[BRL]]></moeda>
          <operacao><![CDATA[VENTA]]></operacao>
        </preco>
      </precos>
      <multimidia>
        <imagens>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/d1eac733-8f6d-435d-942e-50de31e8fb2c.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/627d8172-4172-42e5-94be-dd17ecaa6f53.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
        </imagens>
      </multimidia>
      <localizacao>
        <endereco><![CDATA[Rua Advogado Sabino José da Costa, 2395]]></endereco>
        <localidade><![CDATA[Jardim Mirassol, Três Lagoas, Mato Grosso do Sul, Brasil]]></localidade>
        <codigoPostal><![CDATA[79645-320]]></codigoPostal>
        <mostrarMapa><![CDATA[EXACTO]]></mostrarMapa>
        <longitude>-51.6915</longitude>
        <latitude>-20.77623</latitude>
      </localizacao>
      <publicador>
        <codigoImobiliaria>47235565</codigoImobiliaria>
        <emailUsuario>nahteruya@superbid.net</emailUsuario>
        <emailContato>imoveis.sac@superbid.net</emailContato>
        <nomeContato>Sold Leilões</nomeContato>
        <telefoneContato>+55 (11) 3296-7581</telefoneContato>
      </publicador>
      <publicacao>
        <tipoPublicaçao><![CDATA[SIMPLE]]></tipoPublicaçao>
      </publicacao>
    </Imovel>
  </Imoveis>
</OpenNavent>

