<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<OpenNavent>
  <dataModificacao><![CDATA[1695404959]]></dataModificacao>
  <Imoveis>
    <Imovel>
      <codigoAnuncio><![CDATA[2881463]]></codigoAnuncio>
      <codigoReferencia><![CDATA[2881463]]></codigoReferencia>
      <titulo><![CDATA[Apartamento, A.U. 52m², 1 vaga, RES. Bela Vista, Rita Vieira]]></titulo>
      <descricao><![CDATA[Apartamento, A.U. 52m², 1 vaga, RES. Bela Vista, Rita Vieira 
Imóvel: Unidade autônoma designada por Apartamento Tipo n° 136 (cento e trinta e seis), do Condomínio denominado Residencial Bela Vista, situado na Avenida Rita Vieira de Andrade, n° 658, localizado no 13° pavimento da Torre 4. Possui área privativa de 52,190m²; área comum de 61,626m² (26,071m² coberta + 35,555m² descoberta), com a área correspondente a uma vaga de garagem incluída, perfazendo a área total de 113,816m², correspondendo à fração ideal de 0,001875 do terreno e área total edificada de 78,120m². Limites da unidade (o observador tem como referência a frente da torre para cada unidade autônoma): confronta pela frente com hall e vazio; pelo lado direito com apartamento tipo de final 1 e áreas do condomínio; pelo lado esquerdo com apartamento tipo de final 5; e pelos fundos com áreas do condomínio. Edificado sobre lote Z1B com área de 29.778,75 metros quadrados, resultante do desdobro do lote Z1, Bairro Rita Vieira, na cidade de Campo Grande/MS. Matrícula sob o n.º 250.304 do CRI Local. Inscrição Imobiliária n.º 9200016510. Observações do Oficial de Justiça: ¿Referido imóvel, se encontra com as seguintes características no ato do cumprimento: piso da cozinha, da área da sacada e do banheiro em cerâmica vitrificada; sala, quartos, corredor de circulação apenas no contrapiso; instalações elétricas em perfeito estado de conservação e funcionamento em todo o imóvel, sendo que não havia nenhuma luminária, ou seja, à espera de colocação de luminárias; instalações hidráulicas em perfeito estado de conservação e uso; todas as paredes devidamente rebocadas e pintadas de branco, em perfeito estado de conservação e uso, exceto no canto de uma janela do quarto n° 01, onde existe uma pequena infiltração na parede, danificando também a pintura naquela área abaixo da janela. Estado geral do imóvel é em perfeito estado, e apartamento para uso residencial. Constatei que referido imóvel se encontra totalmente fechado e desocupado, em estado de novo, pois nunca foi usado por nenhum morador desde que finalizada a obra de construção¿. Constam nos autos: F.503/513: existem outras ações em nome da executada no Foro Local e na Comarca de Coxim; F.858/863: informações sobre os débitos de condomínio vencidos no período de 10/10/2016 a 10/05/2022 no valor total de R$39.740,40 (trinta e nove mil, setecentos e quarenta reais e quarenta centavos); F.922: ônus sobre o imóvel penhorado junto à Prefeitura Municipal de Campo Grande no valor total de R$15.118,20 (quinze mil, cento e dezoito reais e vinte centavos), datado de 03/07/2023; F.932: débito da ação atualizado até 27/07/2023, no valor de R$63.393,52 (sessenta e três mil, trezentos e noventa e três reais e cinquenta e dois centavos); AV.01/250.304: Hipoteca a favor do Banco: CAIXA ECONÔMICA FEDERAL - CEF; R.03/250.304: Hipoteca Judiciária em decorrência da demanda julgada procedente na ação de Cumprimento de Sentença n.º 0814042-45.2018.8.12.0110 da 2ª Vara do Juizado Especial Central de Campo Grande/MS; R.05/250.304: Penhora do imóvel nos autos de n.º 0814042-45.2018.8.12.0110 da 2ª Vara do Juizado Especial Central de Campo Grande/MS; AV.06/250.304: Indisponibilidade do Imóvel nos autos de n.º 002561322.2014.5.24.0007 da 7ª Vara do Trabalho de Campo Grande/MS; Consta observação na matrícula 250.304, com Ordem de Cancelamento de Indisponibilidade expedida pela 7ª Vara do Trabalho de Campo Grande/MS de 27/02/2023, aguardando pagamento de emolumentos. Valor da Avaliação: R$210.000,00 (duzentos e dez mil reais). Avaliado em 29/09/2021. Depositário: Aline Cristina Merlos. Local do bem: Avenida Rita Vieira de Andrade, n° 658, Condomínio Residencial Bela Vista, 13° pavimento da Torre 4, Apartamento 136, Bairro Rita Vieira em Campo Grande/MS. O processo não está sujeito a recurso pendente de julgamento
 Aline Cristina Merlos Gold Argélia Empreendimentos Imobiliários Spe Ltda Aline Cristina Merlos Aline Cristina Merlos 2ª Vara do JEC de Campo Grande/MS 0814042-45.2018.8.12.0110

Observação: essas são as características originais do imóvel, que podem ter sofrido alterações/remodelações. O vendedor não teve acesso ao interior do imóvel, e por este motivo não se responsabiliza por eventuais divergências.]]></descricao>
      <tipoPropriedade>
        <idTipo><![CDATA[1]]></idTipo>
        <idSubTipo><![CDATA[5]]></idSubTipo>
        <tipo><![CDATA[Casa]]></tipo>
        <subTipo><![CDATA[Padrão]]></subTipo>
      </tipoPropriedade>
      <caracteristicas>
        <caracteristica>
          <id><![CDATA[CFT3]]></id>
          <nome><![CDATA[BANHEIRO]]></nome>
          <valor><![CDATA[2]]></valor>
        </caracteristica>
        <caracteristica>
          <id><![CDATA[CFT2]]></id>
          <nome><![CDATA[QUARTO]]></nome>
          <valor><![CDATA[3]]></valor>
        </caracteristica>
        <caracteristica>
          <id><![CDATA[CFT100]]></id>
          <nome><![CDATA[AREA_TOTAL]]></nome>
          <valor><![CDATA[200]]></valor>
          <idValor><![CDATA[M2]]></idValor>
        </caracteristica>
      </caracteristicas>
      <precos>
        <preco>
          <quantidade>210000</quantidade>
          <moeda><![CDATA[BRL]]></moeda>
          <operacao><![CDATA[VENTA]]></operacao>
        </preco>
      </precos>
      <multimidia>
        <imagens>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/0eb1ae2b-b149-4b7a-84df-7bcb4153bdc3.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/5e18928c-5687-4374-8888-a23854fe4d97.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/df38d6a9-5795-4ebc-a9ae-3a4484fd791c.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/01ea0268-27bb-4262-bbef-03f879ca24a4.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/825d9cba-1d79-4e14-89bc-bbf42f44476d.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/d20357db-162e-476e-bf16-9a7497b83de1.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
          <imagem>
            <urlImagem><![CDATA[https://ms.sbwebservices.net/photos/0f54d3f8-da23-4ef8-acf7-cc957dc0be56.jpg]]></urlImagem>
          </imagem>
        </imagens>
      </multimidia>
      <localizacao>
        <endereco><![CDATA[Rua Doutor Adeir Ávila de Andrade, 658]]></endereco>
        <localidade><![CDATA[Rita Vieira, Campo Grande, MS]]></localidade>
        <codigoPostal><![CDATA[79052-640]]></codigoPostal>
        <mostrarMapa><![CDATA[EXACTO]]></mostrarMapa>
        <longitude>-54.58488</longitude>
        <latitude>-20.50008</latitude>
      </localizacao>
      <publicador>
        <codigoImobiliaria>47235565</codigoImobiliaria>
        <emailUsuario>nahteruya@superbid.net</emailUsuario>
        <emailContato>imoveis.sac@superbid.net</emailContato>
        <nomeContato>Sold Leilões</nomeContato>
        <telefoneContato>+55 (11) 3296-7581</telefoneContato>
      </publicador>
      <publicacao>
        <tipoPublicaçao><![CDATA[SIMPLE]]></tipoPublicaçao>
      </publicacao>
    </Imovel>
  </Imoveis>
</OpenNavent>

